（戒Ｊ）邪淫的25種果報

戒Ｊ Telegram群

邪淫的25種果報（一）

邪淫的25種果報（二）

邪淫的25種果報（三）

邪淫的25種果報（六）

邪淫果報和三魂七魄

邪淫的25種果報（七）

打Ｊ係邪淫其中一種

lm 堅持

蕭生而家幾多日冇打丁

大師。。。
我淫念太深，
戒唔到

係咪理佢就算啦？

信主得夠

其實唔係

要執到咁緊 咁口交之類 非正常性器官接觸都係邪淫

你講得岩 果d係邪淫
只係夫婦間做呢d事 罪無咁重

主要邪淫戒係指專一 而唔係不淫戒

因為呢條戒係比在家居士既戒 唔同出家眾

居士出家眾我本人完全無了解

但係手淫的確 意淫 心淫 行淫三樣都齊哂
而且犯手淫後係出現犯邪淫既惡果

當然不忠不專換黎既惡果係比手淫大極多
但手淫後損福折財既惡果都好嚴重
所以先勸大家唔好做

咁你答
手淫後發泄咗
唔會去傷害
唔會偷食
唔會叫雞

唔去傷害別人
沒不忠

有咩錯
你講啦

答啦

你冷靜d

手淫後身體有無差左 大家心知土明 無傷害別人身體 但傷害左自己既身體。身體髮膚 受之父母 對得住自己雙親嗎？

d人手淫之後真係停止出軌不忠強姦嗎？
對好多人黎講 手淫已經係一種習慣
大把年青嫖客都有手淫 去成人台睇睇就知

你報紙上見到非禮 偷拍 強姦案既犯人
都係20-30歲既人為多 你真係覺得佢地無手淫無睇咸片？

此外 網絡上咁多前輩講述手淫點毀害整個人生 手淫呢個行為無錯嗎？

上網講你就信
樓上有位巴打講你就唔信
你把打飛機極端化曬
咁非禮 偷拍 強姦案夠有吸氣食野飲水

你唔好做啦
手淫後身體有無差左 大家心知肚明
西醫講明冇野

飲水多都中水毒
你全部都唔係論點

聽講打J犯妄念，但同非正當關係的人搞野就算係了

你把打飛機極端化曬
咁非禮 偷拍 強姦案夠有吸氣食野飲水
「手淫後發泄咗
唔會去傷害
唔會偷食
唔會叫雞」
你一早已經極端化手淫會阻止哂上述既野發生
我無話過手淫引致犯人去非禮強姦叫雞出軌
但係非禮強姦叫雞出軌種種惡行都源於一個淫字 而手淫既過程就係培育人既淫慾

手淫後身體有無差左 大家心知肚明
西醫講明冇野
NoFap 2011成立

Fight the New Drug 2009年成立

西方已經有股anti-porn既風氣
西醫無害論? 事實係西醫根本醫唔好果班人 病患不停翻發
連登好多巴打因為手淫引起既病睇左好多年西醫都睇唔好 (你可以追返post)
最明顯就中耳炎 耳鳴 戒手淫一段時間先有好轉

題外話
全球網上超過7成利益來自色情資訊 有大財團控制同營運 有無諗過點解av片頭全部都係同一間賭場廣告? 你望下連登熱門 有關色情既post佔幾多?
而家一班人叫你唔好再睇淫野 完全無自身利益 1分1毫都收唔到
另一班人話手淫無問題 咁大家就上多d咸網 點擊率 廣告費 班人上左年紀之後去夜總會搵妓女
買av收藏 訂閱av網既premium版 大量商業利益 大生意
大眾商業媒體會支持邊方多d 簡單數學題啦

仲有 打完飛機果2日d頭髮一定臭好多 話自己身體好無臭既 自己測試下留意下先啦 唔好講大話啦

戒左第4日，開始feel到精神好咗

你根本走火入魔
同你講都浪費時間

你臭係你唔乾淨
算數啦你

體會過戒手淫之後果種好運連連 神色飽滿 順事順景既轉變 真係返唔到轉頭
希望巴打他日會記得連登有個走火入魔既人講既呢返瘋話

你就心地有問題

唔戒難道會行衰運？
過猶不及
適當嘅自瀆是 減壓防止性病傳播的最佳方法

極端嘅戒j
令功能衰退
你去負責任？

如果你要勸人戒j好心你用啲
理性科學啲嘅方法

關我咩心唔心地咩事...

手淫唔只帶黎衰運 仲要係厄運 大把連登巴打見證

適當嘅自瀆是 減壓防止性病傳播的最佳方法

手淫係因為一次性放出高濃度多巴胺令人覺得滿足
運動都可以令人身體放出多巴胺去減壓
西醫同政府d廣告平時會叫人去做運動減壓定叫人去打飛機減壓?

防止性病傳播.......關性交時既安全措施事吧?

極端嘅戒j 令功能衰退
你可以分享下世界邊個地方有案例? 有人因為無打飛機而陽痿
content farm既source都唔緊要

啲片好長 有無人睇完 可以簡單總結？
Thx

試睇半個鐘先啦 自己聽去領悟 勝文字千萬倍

就快2個月

仲未有J圖

真係有用? 其實我爭緊銀行30萬, 如果戒J係咪可以快啲還清? 有無巴打試過

加油 戒打丁係好事黎

Day26

天天上YOUTUBE睇啲NOFAP分享，讓自己定性啲。日子好易過

點樣先可以克服扯旗但要忍住唔J?

睇哂d youtube video

sorry 佛教無咁離地,雖然係唔做係最好 但大家都係凡夫,所以唔會規定一定唔可以做l

如果講完全斷淫係講緊不淫戒 呢條係在家眾既戒,其次
邪淫戒對治既係貪淫 唔係色身健唔健康

蕭別離巴, 我唔想打J, 但係成日控制唔到=[. 應該點做好?

你諗下打j大損身體元氣 對唔對得住父母 消減福氣 對唔對得住祖宗
諗一諗應該無咁想打

巴打你係唔係成功左啦?
如果唔打J 夢遺唔會好煩咩?

我除哂衫企係佢面前
我唔信佢唔邪淫
大條道理講呢d

第一聽戒丁會好運啲

咁就死啦, 肯定以後金多寶都幾注中

西醫唔係萬能 戒丁真係有用

無成唔成功 每一刻保持定力
你戒到有夢遺果日先再諗啦

所以條片入面個講者叫大家遠離色情場所 唔好意淫 之後心淫 再行淫
一個裸女長期企係面前係人都有淫意啦 但我地應該要識避免同遠離呢d環境

假如他日你另一半出軌
佢就話有個女人除哂衫企係佢面前 咁佢無理由唔邪淫
呢個解釋你又buy唔buy? 會唔會咁就原諒佢?

另外 個講者除左勸人唔好邪淫 仲講授孝道既重要性

推向極端去曲解人地完全唔係論點

做運動有益身心
某某: 咁炒哂班醫生啦 個個做運動就得啦 癌症都醫好 使鬼食藥咩

三四年前高登果時班友已經講過戒丁會改善運勢

睇戒為良藥

戒j post無j圖

你都識講係有益身心唔係百毒不侵啦 戒丁我信係可以有益身心, 但依家你講緊轉運喎, 一嚟你有驗證唔到本身兩者關係, 二嚟如果依樣嘢係合理嘅話咁性交都有可能係可以轉運。

首先戒丁大大改善運勢並唔係我個人片面之詞 戒丁Post由高登到連登已經有好多巴打講過戒丁後運氣好左
我地的確係科學上驗證唔到 但每位巴打都係人體實驗
唔係所有野都可以用數據去求證 就好似堪輿大師蔡伯寫既通勝 都無科學數據去求證

呢個post係勸人遠離淫邪 係唔係正道既事 大家心中有數 唔需要再作討論
你而家拎性交轉運呢種鼓勵多接觸淫邪去比較根本唔合理
搵唔人既去性交 先唔講轉唔轉到運 亂搞男女關係 問問良心都知有問題既事 點可以拎黎做比較

而家我地勸只係巴打控制好自己對手 自己個腦 簡簡單單地唔好意淫心淫
運氣有無轉好 成功戒到一個月以上既人自然會清楚
打咁大篇章 日日推Post 我地一分一毫都收唔到 只係我地發現左戒丁有好處 想更多既人體會到呢d好處 唔好講到我地上連登為左害人咁

叫雞又點解係邪淫
明買明賣

睇左第一條片
畢身受用
感謝各位分享
有智慧 自然不用戒 而定自身

睇多幾條
大大加深你戒丁既定力

好撚邪教
人既基本慾望都要奪取
適可而止咪得

我唔明同邪教呢個term點樣拉上關係
適可而止 一日一次? 一星期一次? 半個月一次? 一個月一次?
如果巴打覺得做唔到完全戒丁 只要可以減少次數已經好好

雖然有好多野都唔同意你
不過真係幾欣賞你毅力

意淫都係邪淫

我無入tg group

點解呢個post無人放丁圖

蕭巴好正經教人戒丁，冇人敢踩場

利申 Day 32. 一整個七月冇打到

.

其實唔打丁係咪可以提高專注力

丁齡20年真係唔係話戒就戒到
最長都只係試過停丁兩個星期

[e]

[/qute]

..

停丁果兩星期你自己都應該觀察到 起碼無咁易疲勞

係，打丁會有問題
叫雞同其他人亂扑就冇問題
強姦分分鐘仲好

邊個負評哂我d comment

上面仲拉到去祖宗添
佢打出嚟果陣自己有冇笑

美國總統都有打過j 玩女人 大把中共高層食好嘅著好嘅玩左數之不盡的女人又點睇？ 中東佬有錢佬唔知幾多百個老婆 李澤楷個啲就更加的唔駛講啦 說好的果報呢？說好嘅黑仔呢？點睇佢地都好彩過我地好多

試過介丁10個月 結果呢？
日日起身無晨扯 好似已經廢左條丁咁 性慾都減埋 連扯都唔識扯
長期打丁係唔好 但係長期無出慾令到個人身體機能認為你已經唔需要果個系統自我衰退
其實要適當地有性慾 我相信有幾年無丁果d 我肯定佢條撚已經廢撚左

打丁打到同女朋友做愛果時早洩扯唔起既post連登成日見

我真係第一次聽戒丁戒到性無能
多數人都話戒丁一排扯果時會硬左同射多左

做咩9
.

.

.

打個丁放鬆下啦

長期唔用退化好正常姐，你試下坐10個月輪椅戒行路，你都會起唔返身啦。

戒丁都要有科學根據，唔係靠迷信

我勸人戒丁 無禁止佢地同女朋友老婆性生活
打丁唔係必需品 6/70年代都唔係個個都有錢睇咸片買咸書 無打丁就性無能
咁一大班人都出事啦 先唔好講科學根據 搵下有無一單呢d case
content farm既都唔緊要

冇女朋友冇老婆咁點？鼓勵人搵sp 叫雞？
點解你會覺得要有咸片咸書先打得丁

stop stop 我絕對唔鼓勵人嫖娼

之前fb有個街訪問d阿伯點睇打飛機 佢地好睇唔起呢樣行為 仲話咩 你阿媽生你對眼出黎唔係比你用黎睇呢d野

答左冇女朋友冇老婆又要戒丁搞到性無能點先啦

唔好咁痴線啦 戒丁搞到性無能根本無可能發生 話咩耐左無用功能退化 拍緊大型紀錄片咩阿哥 D雞由識飛退化到唔識飛都要幾百年演變啦 諗下自己條丁扑野扑唔扑到50年先啦
如果你話真係會搞到性無能咪拎d case黎討論下 世界邊到發生過 我真係唔明點解咁都信
你戒丁戒到有返夢遺先算啦
打丁打到早洩性無能連登就真係周不時有人出Post啦

Google 一search 就有

殘體字慎入
信Google 定信戒丁教自己諗

講功能退化係講緊個體唔係成個種族，一個人被困密室幾年出返來已經睇唔到遠野啦，坐輪椅幾年已經行唔到路，好難理解咩？

各位冷靜啲

【手天使】鼓勵殘障者正視性慾 創辦人：不只打飛機，是改變人生

在台灣有一個40多人的團體，叫手天使。專門為重度障礙者和視力障礙者提供性服務，因為他們無力或不便自慰。服務不收取任何費用，但每個人一生只能申請3次，目前有80多人在排隊，至少要等2年。

創始人Vincent說：「障礙者也有性欲！」5年來，手天使一共服務了21個重障者，比如頸部以下癱瘓、腦性麻痹、小兒麻痹患者等。從申請、面談到正式服務，每個人平均耗時2-3個月。有障礙者把「接受手天使服務」列入死亡前必做的願望清單。「我們的工作絕對不是幫人打飛機這麼簡單，我們要用慾望啟動他們的人生。」

點睇？

毒撚唯一洩慾方法係打丁
殘疾人士唯一洩慾方法係搵手天使... 幫佢打丁

所以戒丁只係適合有伴侶之人士，
因為佢哋本身就有其他方法洩慾 (扑嘢)。

大哥 先唔講條link好似yahoo知識咁 條link都唔係經驗 果個回復話係會性無能 但呢個唔係case黎bo 我意思係有人因為自己無打丁而性無能既case 唔係純粹陳述
單單係連登就大把巴打話打丁搞到個人無精神無自信 之後先圍爐討論
如果巴打自發圍爐都叫一個教會 一個組織 咁2014年佔中果時果d group一定係危害香港既教派

一個人被困密室幾年出返來已經睇唔到遠野啦 坐輪椅幾年已經行唔到路
呢2個係真實既人體實驗黎? 我好有興趣了解下

戒色五年多了，寫寫自己命運變化的一些心得，現在境遇不好的兄弟可以看看，好的兄弟有興趣也可以讀讀，這篇文章不談佛不談神，只談自己，自談自己如何用行動去改變命運!

已經有一段時間沒有和兄弟們談談心得了， 因為今年工作比較忙，但是反而戒色狀態也是比較好的。 有句古話叫“勞則善心生”我看是有道理的。以前我自己沒有戒色的時候也是很懶的，那時候淫欲心很重，做點事情也容易累，現在來戒色吧五年左右，感覺做事越來越有勁，現在因為精氣神恢復啦，所以做事會有干勁了。

而且也是在戒色吧和自己讀的一些書明白了做人的道理，明白做人總要為自己的家人為這個社會做些有益處的事情!人生並不是為了過度享受，像我們以前年少過度的享受性快感，導致年少無力，體弱多病，真的是自作自受!戒色了我們才能真正體會自作自受，做了不好的因，就有不好的果，我們的身體症狀會用疼痛來告訴我們!

好啦，回歸今天我要寫的主題：“順為凡，逆為仙” 這句話(此話出自道家張三豐的詩句)，兄弟們在小說裡面應該聽的多，但是我最近想，戒色就是逆則仙的一件事，不是說戒色了可以成仙哈，是我們可以不那麼平凡! 這個色欲真的不能順，人不能順著色欲去做不合人道性關系(符合人道的性關系是婚姻內的健康適度性生活)的事情，如果做了肯定要受到這個事情的負面影響，比如手1淫，比如看黃，比如婚外情，比如意淫，這些都會導致各種各樣的壞的結果。

所以，順著自己的不良性欲去行動，我們將會得到跟凡夫俗子一樣的未來，你也不要算什麼命了，你的命運就是這樣，順著不良性欲去做事，肯定要得不良性欲導致的疾病和後果，(上到帝皇下到貧民，色欲毀人不看地位!)。 但是你逆則仙，你自控力強，不順著不良性欲去行動，那麼你把精氣神保存了，並且還有點人生理想和夢想為之去奮斗的話，我想你的一生大部分生活就掌握在你自己的手中，當然也是建立在不染上其他不良嗜好上，比如毒，賭。所以從這裡看來，我們可以想到自己掌握自己的命運還是有點難的!

今天我跟兄弟們談的改變自己的命運：“逆則仙” 不僅僅是只講戒色! 還包括我來戒色吧五年左右，我感悟和正在行動的改變自己命運的方法!

在戒色以來的這個期間，我也遇到過很多困難，我也有過失敗，但是我總是能從失敗中繼續站起來!因為失敗不可怕，自己能不能再站起來才是關鍵!你能繼續站起來和自己的欲望戰斗，你才是強者。這種從心到行為的表現可以稱為自強了!

下面談談我所領悟的改變自人生的方法!

第一點： 給自己定位! 如果一個人不知道自己在哪裡，那麼他也不知道自己從哪裡開始!

那麼我們首先要知道自己在這個人類社會裡面有哪些角色! 因為你是社會中的一個人，你在這個關系網中，人的社會屬性決定我們要與人交流。 首先最小的關系網是自己的家。你要知道你在家裡你會經歷以下這些身份：兒子或者女兒，父或母，爺爺或奶奶，哥哥姐姐或弟弟妹妹。 這是幾個最基本的身份。 我們都知道我們從出生我們就從兒子做起。 那麼我們知道如何做好一個兒子嗎?人們心中的好兒子形象又是什麼嗎?當然看到這裡兄弟不要覺得走自己的路讓別人去說吧，而是要理解我的意思，我的意思是一個做一個好兒子是有規律可以遵循的。如果我們還不是好兒子，那麼古人的人生經驗就告訴我們孝是好兒子的本分。

比如有二十四孝的故事。我個人的體會是：1.在尊敬父母(包含不頂撞父母，能夠溫和的和父母交流，父母做了不對能夠原諒，父母的關心的話語不要覺得煩要感恩。)，2.如果能夠把父母當做初戀情人那樣去“獻殷勤”般的照顧的話，那真的是一個好兒子了。因為你追女朋友的時候時常會想怎麼對女朋友好呀，節日怎麼給她買禮物呀，有好吃的要分享給她呀。如果把這個她換成了父母，我想你肯定是一個孝子!!

那麼，我們來到這個世界第一個定位就是： 怎麼做好一個晚輩去尊敬長輩，怎麼做好一個兒子，一個學生。那麼擴而大之就是我們怎麼做好我們在這個人類社會所有的角色! 你的角色在不同的場合不同的時間會產生變化，你要像開車一樣能夠去遵守這些不同道路的規則。

兒子有兒子道，學生有學生道，包括以後你做父親了，有父親道。都需要我們去體驗，去研究，把這些做好了，你才能是真正做了一回人，不然你都不知道人是什麼!!!如果每個人都沉迷於不良嗜好 黃賭毒，那種世界真的很可怕，那不是人的社會，那是悲催的苦難了!

第二點：從明白自己的定位後，要深刻反省，改變自己以前的錯誤想法和行為!

以前我們還不懂自己的定位，所以以前我們不懂做個好人，我們現在假如是在學校學習，我反省自己有沒有做好一個學生的本分?如果沒有做好，我們要認錯然後回頭加油努力去做好學生的本分!我們有沒有做好一個兒子的本分?沒有做好的話，我們要認真的跟父母認錯，馬上回頭重新研究怎麼做一個好兒子。其實我們一點都不要畏懼去認錯，反而不知道自己錯了是最可怕的。在不明白道理的時候，因為我們沒有做好本分，受了很多煩惱，受了很多痛苦，如果我們做好了，慢慢是會快樂和開心的。因為尊敬老師，熱愛學習了，尊敬父母，家庭和睦了，這不就是書上寫的狀態麼?但是這一切都是自己去努力做好自己的本分才有的。

如果連做人的本分都做不好，這些書上寫的話，我們根本體會不到的。所以明白自己亂發脾氣是錯，明白不諒解父母是錯，明白自己不做好本分是錯，明白好吃懶做是錯等等，我們才能回頭，才能取尋找對的人生道路。 對於已經工作的兄弟們，沒錢是苦，但是我們沒錢的同時自己家庭不和睦就更苦了。 但是我可以告訴大家，只要你能夠戒除所有不良嗜好 賭 ，黃，毒，酒 等那麼你又用心工作生活節省一些，口袋裡總會有些積蓄的!!因為黃天是不負苦心人的。現在境遇不好的兄弟你可以試試看，尤其是家境不好的兄弟，一定要自強自立!

最後說一點，詳細的改錯方法 有一本書可以指導我們《了凡四訓》 這個是明朝的一個縣長(大家不要覺得縣長怎麼了不起了，哈哈，你先做個縣長給我看看。樓主以前就是因為傲慢心錯過了很多好書。在此認錯忏悔。)憑借自己明白人生道理後，認真去行動然後改變了命運的人，就是讓自己的生活越來越好。當然我認為他在改命開始就忏悔認錯是很重要的，他也總結出了很多認錯方法!比如我們的戒色 就是一種認錯和改錯的行為。 那麼我會從事上改 ，不看，不聽黃了， 我們可以從理上改，明白色情對我們的危害，明白戒色的好處，我們就會改， 我們還可以從心上改，意淫都不要有了，淫念一起馬上改成正念，

正念就是起到好的結果的念想。 比如你看到一個女孩子，你起了淫念，你馬上改成希望這個女孩子身體健康，家庭和睦，這就是正念了!

第三點 在堅持不斷改正錯誤的基礎上，要始終讓自己行動在正確正能量的人生道路上。

其實正確和正能量的人生道路，就是古文裡面的依止善道。

一直在做符合人道的規律的事情。比如我們亂發脾氣，我們染上不良嗜好，我們不孝父母，我們不忠誠，不誠信，內心會受到譴責的這些都是不符合正常健康人道規律的事。如果我們做到誠信，做到忠誠，做到有責任心，做到思想干淨，做到情趣高雅沒有嗜好，不亂發脾氣，為他人著想，就是一種符合健康人道規律的狀態了，這個時候你的內心也會比較平和，你的生活也會比較幸福，而不會充滿煩惱。大家會說這些會比較難，其實真的是有點難，因為你要做一個好人就是走上坡路，會需要更多自控力，如果你要走下坡路，你都不要很多力氣，很容易下去了，所以大家要加油呀!

這些文字少了很多故事，所以沒有什麼說改變命運，還有個非常重要的要點就是改變負面情緒(壞脾氣)。如果不能把負面情緒改掉，這輩子真的難以感受健康的滋味，因為內心壞脾氣的持續影響難以讓身體有個好的能量源頭。

如果要改變負面情緒，那一定是要能夠明理。 明白世間的一切道理和規律之後，我們會想通很多事情，了然於胸可以自己勸導自己把壞脾氣和負面情緒化解掉。 如果自己 沒有智慧，不懂世間的道理，那麼遇到問題就會著急上火不知道怎麼去處理。 其實古人的書籍裡面，尤其是儒家 道家 佛家 等經典裡面會告訴我們很多面對問題如何處理問題的原則和方法，靈活有智慧的去運用，那才是一個真正的有修養的人!

最後，想跟戒色吧的兄弟們說，戒色只是明白我們做人不該做哪些事情的開始，做人還有很多學問值得我們去研究和實踐!

希望看完此文的兄弟們有所收獲，戒色只是明白我們做人不該做哪些事情的開始，做人還有很多學問值得我們去研究和實踐!

在此忏悔我身口意所犯的一切惡念惡言惡行;願分享此文的一切功德，皆悉回向給文章原作者及各位讀者;此文若有錯謬，我皆忏悔，若有功德，普皆回向，願共戒邪淫，得大自在!

大快活巴請回應

我會咁諗
如果你真係學蕭別離咁戒埋淫念，要完全收埋自己嘅性慾，就真係難保他日同女上床果陣仲有冇反應啦
但如果單純係戒打丁呢個行為，淫念依舊會有，出街會目及女，會上ig睇女，或甚至直頭去睇j圖 av 但忍住唔打，應該唔會搞到性無能，因為你冇戒性慾同性刺激，你只係戒緊打飛機呢個動作同性高潮
不過即使純戒丁唔會直接影響性能力，咁樣忍住自己嘅生理慾望唔去發洩都唔代表係健康
利申：支持適量丁

問你做乜9就真
當貼金剛棒？幅J圖係上面，轆得去你條金剛棒都已經睇咗幅J圖啦

.

我一早block左佢 點睇？
看我無敵金剛棒

一早扑咗又點quote

仆街等我打個J 射完入聖人模式懺悔先

大快活巴：一早扑咗睇唔到、睇唔到、睇你唔到，擺明歧視毒撚

我唔係鳩up 想打沉你 我講既真係事實，自古動物都係為繁殖and 繁殖 好似動物咁 無西屌都會搵公仔屌。人類其實都係一樣 我強調唔係話建議人狂打丁 但係我覺得保持性慾真係有需要

保持性慾你可以去識返個女朋友
性慾本來就係推動力去結識異性
而唔係畀你班毒撚打走哂啲精力
你冇推動力咪冇女溝囉

講到話識女朋友就識到咁

戒J戒蕭生咁變到邪教咁款真係唔戒好過戒

試下用你打丁嘅時間同精力去做其他嘢增值自己
樣衰嘅就執下衣著皮膚身形
冇長處嘅就去發掘下興趣
冇朋友嘅就夠粗粗去做下義工嗰啲
就算你做完哂都冇女至少你人生都充實啲

人地上面著重講唔戒色而且講到明唔係減丁 你又係要溝埋兩樣野嚟講

人地上面著重講唔戒色而且講到明唔係狂丁 你又係要溝埋兩樣野嚟講

打丁要用好多時間？

過得幾充實都要食飯、都要痾屎、都要瞓教、都要洩慾。

點樣增值自己，
人生過得幾充實，
都壓止唔到呢個原始慾望。

變相鼓吹更多男人為求洩慾而識女仔呃蝦條，中出即飛不留痕

苦苦戒丁365日，然後識到條女，你估會發生咩事？樓上貼幾張低質丁圖都可以有人頂唔順block人，可想而知溝到條女實軟硬兼施想扑嘢，話唔定好快散 。

有邊個男仔夠膽講自己唔想同條女扑嘢
或者我講得唔好
扑嘢唔應該係結果而係過程
溝女嚟講想同佢扑呢個諗法點都會佔部分
打丁咁易溝女咁難
你打完丁獲得完快感仲邊會提起勁溝女
與其浪費時間精力打丁不如化做推動力

先唔理蕭生戒丁嗰套邪唔邪教
但有個中心思想係控制色念
如果唔係學你話齋戒完丁搵到條女都只係瘋狂屌閪
你可能覺得我前後矛盾
但要記住對戒丁嘅領悟係有分層次

打丁唔耐
耐嘅係打完丁好攰一段長時間提唔起勁
後生應該唔多覺
但25歲就開始有分別

多謝幫手推

嗱，其他人我就唔敢講
但蕭大師就肯定唔會
佢日日睇戒色文章又食齋，已經準備成佛
見到幾索嘅女全裸都唔會有任何反應
如果佢識到女應該會迫條女睇戒色文，調教到條女好似佢咁，然後咪可以柏拉圖式戀愛

以後唔駛比條女知道佢失去性慾

過咗25都唔覺...

有種人未必係毒撚，只係已經習慣單身生活，冇意慾談戀愛，呢類人洩慾唯一方法就係打丁。

有趣， 一堆鍾意由心出發自我約束嘅反自瀆論者，偏偏要用到精神自瀆先至控制到自己

可能我廢sor
Anyway我會出聲係因為我以前打丁太多搞到身子差哂
戒過丁又真係work

好好笑 反駁唔到就人身攻擊

岩嫁啦 多打d丁 愈打愈精靈

咁咪無事囉 打多d好
有仔仔未？ 佢升小學就好教佢打丁啦 你知啦 愈打愈健康

適量洩慾係冇問題，無論打丁定啪啪啪，好心你理智少少

丟埋蕭教主同教友架

互劣當有趣
一句人身攻擊 一句陳述就當反駁哂人地
高招高招

55

想問你哋戒丁巴打當中，有幾多個毒撚可以做到完全唔打丁半年以上時間

睇到第二頁覺得好恐怖
唔知係咪贏國又派人嚟抹黑
十萬個男男女女可能好多都有自慰
到時可能又賴落去社會生產力下降乜乜柒柒
乘機又可以踩下香港年青人低質成日思淫慾
贏國成日買細路女嘅身體當然唔會提
到有人 講又話冇證據老屈啦
贏國又贏

岩阿岩阿
又扯去政治到
呢d咪香港精英

唔岩嘴型既咪中國人
順自己意既咪香港人

所以呢，你咪又係唔啱自己扯左去乜乜人嗰度
咁高就過啲料嚟聽下

我扯撚左去邊個到？標籤左邊個人？
成班撚樣入黎人身攻擊
又話咩成佛升仙 話人咩有女都扯唔起啦
而家邊撚個玩標籤玩攻擊先？

問下你班打丁毒撚幾多個做到適量先啦
係適量就唔使一街毒氣
d港男個個瘦到排骨 面色陰陰沈沈 無d血色仲爆哂暗瘡 d女見到都唔望多眼啦
適量？自制？ 吹下好啦

問吓都唔得

答非所問

我上面邊句唔合理

戒丁d巴打起碼試下作改變先啦 戒唔到半月咪3個月囉 有女果班巴打戒丁之後同條女扑野都有心有力d啦
連登仔幾多毒撚定多食女獸大家都心照啦
你講話叫人適量 班傻仔真係覺得1日1-2次好適量 咪搞到周街油頭毒撚
我叫佢地戒 你估佢地到真係完全戒到咩 班撚樣減到打丁次都已經好好啦

戒丁d巴打起碼試下作改變先啦 戒唔到半年咪3個月囉 有女果班巴打戒丁之後同條女扑野都有心有力d啦
連登仔幾多毒撚定多食女獸大家都心照啦
你講話叫人適量 班傻仔真係覺得1日1-2次好適量 咪搞到周街油頭毒撚
我叫佢地戒 你估佢地到真係完全戒到咩 班撚樣減到打丁次都已經好好啦

係啦係啦，一日最衰都係打丁呀嘛
覺唔覺自己好似賴佔中果班藍絲？
瘦又賴打丁，樣衰又賴打丁，眼殘又賴打丁，細膽又賴打丁，性格毒又賴打丁，賓周細又賴打得多，連運氣差都可以賴落去
有冇諗過係自己將成件事倒果為因

講真，戒丁呢家嘢本身其實冇咩問題，個人選擇嚟
過量打丁危害健康我相信冇咩人會反對
我自己堅決唔戒丁，但都會節制唔比自己打太密
但令我反感嘅果d係個戒丁campaign搞到成個邪教咁款
學樓上一位巴打話齋，你以醫學角度檢討打丁禍害同呼籲戒丁係ok，我唔會太在意d文係點得嚟，我在意嘅係內容
但蕭別離就係鍾意用埋d虛無到乜咁嘅理論為主，下下講埋d(偽)道德嘢又正又邪咁，一有人問嘢就係一味叫人睇戒色文
西醫觀點輕輕帶過就算
點解 咪就係因為前者夠宗教味夠洗腦囉
同埋西醫觀點唔一致，易被反駁，梗係捨易取難拎d大陸戒色理論嚟講啦

我有講錯咩
條友唔只係戒丁，而係戒除所有淫念
去到有女果陣都起唔到淫念有咩出奇，唔好諗住所有嘢你都可以控制自如
你不如望佢可以早日搵到女，有得實行一個月兩次制，唔係到時太遲就真係返唔到轉頭要出家架啦

仲有，你地班戒丁友日日睇戒色文章當娛樂真係好好笑，就算比你地成功戒到色，睇文浪費咗嘅時間都分分鐘仲多過一星期兩丁+回氣嘅時間
以抑制自己慾望為興趣，真心好適合去出家為僧

淫念同餓餓一樣係與生俱來,仲有呼吸,各種與生俱來既感覺同慾望
只係針對淫念咁對淫念唔公平

搵個女朋友, 自然可以戒丁

如果女友大食, 你更加可能連愛都唔想造

agger

邊個負評我

我要戒J！！！

我想戒j, 戒毒

睇戒為良藥就得

你冇嘢講都幫佢推嚟做乜

戒J 戒到走火入魔

以前至少一日一次
依加變左一星期一次
有明顯轉變
就算早起身都冇以前咁攰
同埋唔會無時無刻都諗搞野
出街唔會再不自主地望住人地對波

不過好似成身精力無從釋放
成日keep住 ‘un’腳

咁你急尿會唔會去屙？

望住人對波呢個動作其實係好不由自主

以前會好刻意提自己唔好望
但都會望左一兩秒先識返有反應

但我戒左日日打丁之後
感覺到視線由胸口上移返去塊臉
好少再望人心
除非真係好大

唔洗俾d人反望個下已經好大進步。
不過ching你舊底1日1次郎又係跨左d

係一日至少一次
由中三中四到依加
差唔多十年
所以一戒果下身體轉變好明顯

大家戒丁要加油

至少一次就真係太多了，當時應該會出現相由心生同成日頭dup dup呢類煩惱， 不過捱到而家1週1次，咁就正常不過啦，呢個量度最fit

大師 如果想堅持戒丁
但又有強烈嘅打丁感 嘅時候
忍唔住可以點樣做

買定對啞鈴擺係屋企
一想打就舉鐵
到時唔單止戒丁
順手大隻埋

冇錯
至少依加自我感覺良好
覺得個人精神左行街唔會頭dup dup

1週1次
講真打得太密，每次滿足度都會低d

戒丁前得閒就睇戒為良藥，睇哂佢

都估到又係呢個答案
比d新意啦

其實排除一切立場
淨係個態度已經夠趕客

日日打

救命
戒咗半年
依家一星期夢遺1-2次

做固腎功

戒極都戒唔到

唔睇文，覺悟低係戒唔到

一起淫念果下要斷好重要 關鍵幾秒 加油
想打飛機唔係一殺既事 係之前d淫念草埋草埋

2

j完之後，右邊腎陰陰痛，係咪開始出事？

絲打...散左未....？
I know your feel
My ex also like that....我都想醒

可能已經出左症狀

做完
今朝又夢遺2次
是咪正常？
利申 青春期好似未完

已經戒咗一個月
而家想搵個女人做正淫改善吓情緒同氣色
絲打想一齊改善就 tg我

keep住做

真。打J

呢排唔舒服所以無打丁

戒丁必睇資料：

戒Ｊ Telegram群

手機聽廣東話 戒為良藥

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

IG：siudontleave
FB：ReaLife

j左，好撚正，求ig

[url]網址 [/url]

十卜

呢個7頭係乜水？